［B華好撚勁］曼城球迷吹水區 100

2017/18 英超冠軍

曼城球迷墨寶
曼城門水塘

艾達臣

祖赫特

Yaya_Toure

耶耶托尼耶耶耶

John_Stones

ManchesterCity

Bernardo_Silva

波追人

向華

加比爾捷西斯

1 Claudio Bravo 🇨🇱
31 Ederson Moraes 🇧🇷
32 Daniel Grimshaw

2 Kyle Walker
3 Danilo 🇧🇷
4 Vincent Kompany 🇧🇪
5 John Stones
14 Aymeric Laporte 🇫🇷
15 Eliaquim Mangala 🇫🇷
22 Benjamin Mendy 🇫🇷
28 Jason Denayer 🇧🇪
30 Nicolás Otamendi 🇦🇷

7 Raheem Sterling
8 Ilkay Gündogan 🇩🇪
17 Kevin De Bruyne 🇧🇪
18 Fabian Delph
19 Leroy Sané 🇩🇪
20 Bernardo Silva 🇵🇹
21 David Silva 🇪🇸
25 Fernandinho 🇧🇷
26 Riyad Mahrez 🇩🇿
27 Patrick Roberts
34 Philippe Sandler 🇳🇱
35 Oleksandr Zinchenko 🇺🇦
47 Phil Foden
55 Brahim Diaz 🇪🇸

10 Sergio Agüero 🇦🇷
33 Gabriel Jesus 🇧🇷

B華好撚勁！

辣殺topic

兩個鬼佬睇住個獎盃

下次搶1001幫自己打飛機先

話說係咪要買會員先至連到機

，

Where

你過到去 個杯應該去緊搭飛機

垃圾topic 垃圾會員
重開啦

不過嗰個鬼佬幾好人
幫我同個杯影咗幾幅相

屌展示得兩個鐘

一早應該留意消息啦
特登搭車出去都抵

今日先知有旺角份

仲有15分鐘搭的士都趕唔切

鏝區啲人唔撚洗番工加好撚有錢

琴晚忙到波都唔得閒睇

冇圖我話拎住個盃裸跑添啦

唔通爆埋自己個樣出嚟
你係唔信我都冇辦法

老闆又搵大錢

垃圾topic

唔通係「馬水好撚勁」

你可以搵野姐住個樣

琴晚有貨交
抽少陣水ok？

lm

有道理
佢見到我唔夠手長之後幫我影

琴晚算係咁啦 1球空龍 1球放禮

好野

邊個屌根叔廢尋晚 燈

屠雞咪勁lo

一對強隊就廢，適合做後備多啲

主場打巴塞

屌你老母隻閪手

鏝區導火狗

對新人友善點好嗎

耶狗傳拾新會然

戇鳩

人妖狗先做埋啲泡閪手勢 垃圾

55

你條女都係

耶耶女朋友係韓國個邊做練習生

咪周圍唱屌你

邊個叫你咁惡先

韓國演藝圈

有人想知再講

Pmed

想知講

西咸有條友叫rice

真心好惡呀 搞到我唔敢出聲㖭

D智障特別on9,唔洗理

我會幫你屌柒佢

佢女朋友16歲就過左韓國學跳舞 但因為韓文問題一直未有機會發展 個陣耶耶去左首爾玩 有日去食飯個陣係隔黎台 一聽到廣東話兩個就對望左一下 之後都有keep住互相望下

工程師守得幾好

yaya就即刻射了，完

momo

一齊嬲鳩yaya條仆街

蛆狗有無廢龍嘅故事

有 佢食左佢隻長腳表妹既故事

想知

耶耶d事都未講完

咁講耶狗先
反正廢龍都有post可以追

廢龍都知耶耶d野

你就長腿表妹🍇🍇

無表妹

長腿外甥

耶狗女朋友去得韓國做練習生
都知結局係條女做雞陪經理人陪客上位啦
反而祖狗同佢二家姐單野先少人知

想知再講

上面成堆故事撚

難分真與假

其實香港鏝迷真係比你想像中少
所以其實鏝區本身好多巴絲都係本身fd底
一齊捧鏝所以入黎搞旺個場
利申：同耶青係幼稚園老同學，有佢ig

收爺啦ken

希望你俾返少少尊重
唔係既話你同二家姐單野
已經可以拉得

耶耶家陣全部野比我掌握緊 佢十分鐘內上水我貼廢龍條女同廢龍出黎

係咩

其實黃耶個ex係我家姐
有次佢上我屋企睇波先開始做鏝迷

希望你唔好搞鳩我個舊同學
講多少少
祖狗係屋企係孻仔黎
老豆搞下小生意咁
老母就係律師行做
大家姐係果啲典型職場女強人
同祖狗關係幾疏下
同二家姐親啲
佢二家姐幾靚
間唔中教下琴搵食
可惜以前係外國讀音樂系識左個音樂家鬼佬
應該屎眼都俾人玩埋

9up就咪鬼暫亂歌柄啦

你唔好當我冇睇過甜故

你地咪當我鳩up

死韓豬先做既手勢

屌得好

迷泡菜爛賓周！！

好彩小妹無賓周

食屎啦死人妖

帶綠帽死柒頭

蛆狗幫手屌柒班人妖黨！！

好

姊妹們站出來吧

迷泡係衰鬼!

韓國是世界文化之都

垃圾民族仲衰撚過支那！！

比泡狗屌既女人是雞

狗眼看人低

你是不是中国人!!

系

女人是要尊重
男人只懂侮辱
低等

Show Blocked User - 迷泡的人妖_B華

洗唔洗呀

新人lm

派完iphone未

支持

屌
比人爆ac

收到風右面係會然Bwa 左面係佢老豆

可能1月賣文加拉套現

Juventus are reportedly interested in signing Germany international forward Leroy Sané, according to Calciomercato.

Man City to try again for £50m-plus rated midfielder in January but have two alternatives – report
Manchester City will rival neighbours Manchester United and make a fresh attempt to sign Ajax’s midfield sensation Frenkie de Jong in January, Simon Mullock of the Sunday Mirror reports.

De Jong is not the only midfield name on Pep’s list however, with the Sunday Mirror reporting that Guardiola protégé Thiago Alcântara of Bayern Munich and recently linked PSG contract rebel Adrien Rabiot, briefly of the City academy in his youth, alternatives.

祖狗咪撚搞我地腥

升左職 依家點d細既做

Sf狗都有得升
咩道理

駛唔駛咁仔細牙 以後唔同你分享了

岩岩好趕得切 貼吧！

泡菜豬無晒

pro club?

屌 做左on9仔

EA我屌你老母臭閪

唔洗出去撲碟既 同埋可以搵人share數位版

真心一問，終極版同普通版有咩分別

玩ut有野送

What is ut

university tutor

玩女老師

你地買咩版

fifa18

終極版

唔玩ut就買普通版啦

Ut玩你定你玩ut

係咪可能今日就玩得

其實咩係ut都未太清楚

Google la

鏝區已死
我鏝青訓A+
係鏝城一隊基羅納正選上陣
賽和疤狗都冇人理

最後又咪賣

Ea play 9 u

留名

聽日放工買終極版先

新人留名

最佳11人 一個鏝都冇 係咪咁黑

躝啦

一引就引到你條mon post狗 做猁吧啦你

你含柒

走番入狗竇啦柒頭

留意到耶耶去左台灣晚晚飲外送茶

呢d閪獎永遠都無曼城
右閘比walker都得掛

唔訓都冇分 痴線 世三計左落中場

今晚都睇就係真鏝

我

閪波不了

假鏝耶

希望睇到tsui dai入我地波

有隊未

今日down

做左超級大傻仔訂實體普通版

傻鳩
早你兩三日玩

返到黎先買都早過華水玩

咪撚又改on9名

改左

bwaon79

有無人玩電腦版

沒 外掛game

開左隊

點入

要刷ut 不打住

終極版送嗰啲包抽黎冇撚用

抽唔到正野呀

我抽到好多80幾數值既球員，但冇得放落隊，定我唔識放

你第一次玩ut?

擔泥 假唔訓 仆街仔 科登

523黎？btw出muric 都唔出bravo

自膠 怪錯黃大仙

真鏝點名區

應該石頭防中

今晚睇我carry

生性啦 幫費奴分擔下

個陣夠哂正

科仔正選

新影帝

真鏝留名

仆街仔仆街次數開5.5有冇人買

老西屌個大

呢個陣正

咁都唔仆

唔出牙戴等俾我地456

條M男咁勇

Hi

耶蘇世盃完好似冇哂信心咁

係

踢緊咩鳩

耶蘇

詐糊

offside

擔泥

Jesus 好撚廢

買返黎出波

同水華打右邊一樣 un2un就斬

耶穌好撚廢

前面矮成咁頂條撚咩屌

差啲出事

班正選hea到

水貨

西波 半場可訓

allin和波收場

仲要加時

科登靚喎

Cls科仔勁到

foden>仆街仔>me

耶穌撻左都入

仆街仔真係好獨 仲獨過腥 中間空哂都唔比 自己咁窄角度射

科

dup低頭踢波 十足你咁

馬水連英甲仔都過唔到

我不知交幾多助攻

次次都係落底假射再推橫再假射

科仔個轉邊痴撚線

morning

你唔吉哂再fake多十次既話仲多助攻

同一場用300次 用用下全個場都係到睇佢fake

馬列斯真心水貨 佢真係冇撚用喎
拍埋仆街仔度 仆街仔仲sharp 有用過佢

上年unun都係咁 唔知買個同樣既球員重覆歷史黎做咩

算喇,班球星hea撚到

石頭有潛力 但要練呢個位起馬多20場先得

屌，ununlo你明知佢放錯位係右翼你有得屌
但係馬水已經係最佳位置

unun係摩咪又最佳右翼

呢場d草咁撚差仆街仔都未仆街

仆街仔5.5細

女軍醫

馬水中龍未

仆街仔仆到傷左

馬水屎到

成條右路黑洞黎

右路簡直惡夢

件新水貨真係

馬水食屎大

科登值得兩場出一場正選

叫佢練下打右邊頂埋馬水喇屌

瘦左d

右路真係好撚恐怖

科仔痴腳到癲

石頭防中又好似唔錯

知佢唔會起腳 人地都唔埋佢身

出面個幾條友呃波睇

foden

呢d波呀nick都踢得入

有條友r緊j

出擊唔叫

Z35

咁又俾佢執到粒

btw foden

科仔靚波！！！

等季尾印返件科仔先

科仔呢下手術刀咁

呢個真心唔識

個新仔童顏到

咁撚小白臉

科無力了

石係到扮布斯雞斯

屌呀 禁到咁撚死

呢場科mvp啦

1 goal 1assist for foden

J4

3個入波科仔都大功勞

林伯贏左曼聯

左腳cup大位斬波
哥狗禁佢用呢招啦

屌你馬列斯條右路真係好撚恐怖呀

咁佢仲有咩用？

踩左踩右射curve

Foden真係全世界曼城既親生仔黎

科勁撚到癲 睇十鳩幾年第一個可以咁撚sharp既新仔出現

其實當年睇lopes都覺得好撚勁 可惜佢同黃金時期既施華撞哂位無咩機會 而家喺摩納哥踢到識飛

琴晚踢足全場 到90分鐘仲全速跑 邊到都見到佢 誇過lopes

屌你老母

今季第一次正選果場 80分鐘就抽筋 今場竟然愈踢愈精彩

無晒以前既突破落底

但好撚痴腳,屌你個9樓落黎都實一實
同埋最後果球後腳控定個波都幾好

花式足球咩

隊長對耳機有要求

死靚仔咁撚串
串鳩隊長
抵無得出

屌你我係咪好撚勁先

有四隻耳仔咋
尊重啦

計埋膊頭嗰個，要六隻耳仔先用得哂

勁撚到

今晚睇下痢記點樣大炒轟

計埋airpod要8隻

鄰居係咪專心R連

我勁撚過馬水

呢個真

7hr

利終於輸波 唔爭在繼續輸落去啦

屌你燈鳩我鏝

返屋企整人仔

玩得？

今集啲電腦真係痴撚線

淨係reset左數值 有返個人樣

點入club

add fd

axxxxxxxxxxleung

我個acc牙

點pm

nigga hero
My name

係咪有pro club

我個腥都係度

我唔撚識分邊個係真名

有兩個

掛埋場ut黎

yes u open?

Bwaon79?

nigga hero/hin6295

是但一個

yessss

Mancity?

係咪mancity 申左

咁都搵到

係咪開波 黎

返緊黎 15分鐘 大家自申

搵唔到

個會咩名

mancity

this?

yes

腥了

ok 沖個涼開波

得三丁友？

有5個

12點過黎 踢緊第隊

開得

我好似未入

入左啦

今晚入先

沖埋涼黎

你地有冇開語音？

我地係同一間房

PS4 party??

真人

我地個network開唔到party

你同邊個

全部都是 得多陣會多埋yaya 波追隊長

我係廁所屙緊屎

黎

掛埋ut 半場了

批我

等緊批

我好撚廢

加哂

踢前鋒

+ psn

試曬唔同位諗定踢咩算

自己一個玩電腦版

你開波 你隊長

玩電腦不如唔好玩

我仲未分清邊個打邊個

得牙祖

無ps4

比隊長我轉陣

全部都係我d分身

ps la

屌我斷左

耶耶差d又柒

屌你個電腦炸我

整整個人先 唔係幾掂 5分鐘

你踢st

耶耶差d自爆

我屌

加野先大家

咪打any啦

後面由佢啦

係 失咪失 d10

中間無位踢踢下中堅算

垃圾左腳我屌你

今集冇身位好難玩

放題

好撚難玩呀 傳個波都難

比人撚

你射門幾分

自爆？??????????????????????????????????????

能力值太低了，波都傳唔到

Who is manman, Jonah,leo,ken

防中有得幾分呀食雞佬

自爆蛆!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

屌你咩黃色

死處男

我屌 邊撚個越撚到咁

我比藍色佢就越鳩我黃色

!!!!!!!!

屌

ea又係on9

黃色1球越 1球空龍

辛尼出黎講兩句

黃腥我屌你

Sor鳩

.

我條氣。。

係咪用親黃色都會自動變on9

終於識入波

笑撚到

黃耶黃水 依加黃腥

黃耶勁d黃腥勁

我出撚咗幾多球

靚呀 贏鳩獌

不玩了，聽日番早

屌你高撚到成個哈比人咁

轉陣

莫生氣 下次有黃耶你可以屌佢

我d L1 三角次次都過哂 但總係有野搞到完成唔到攻勢

點解有人讚依個COMMENT

為咗快

唔玩了？ 仲有冇人踢多2場

聽日再自己街場練下先

雷鳩街場

轉個陣

玩

我可以踢多兩場 聽日dayoff

Day off 就多20場

想單防中牙

去

吧

when carry me 吃雞

咁撚勁

咁都唔比

靚波

黃腥走左勁多波入

勁咗好多

好似出親波都有咁

半場6粒 on9 ea

冇左腳

yaya??

咁都唔比我地入

屌你1碼唔入

岩岩有球我對住空龍都冇比我

Not me

唔係話你

LW

耐冇玩 依加竟然手指公有d酸

完場都係6粒

單刀唔橫傳死全家

bug左?

屌 我未轉..

我都未入

走?

唔想走咪踢埋佢 唔緊要

我走了

齊人踢

紅咗個

咁走吧

對面

完

入黎

joe未入

ST?

入未

又黃色

yaya

猜唔到入去

都唔知玩緊乜

我last了

要適應下19 身位仲未摸熟 怪怪地

搶撚極都係對面波

好撚怪 cool波勁垃圾

完了

好波

明天玩

再見

修正完勁耐先傳到 後面one touch死8成

仲要個人本身能力值低控波差 一比人迫一拍埋黎cool到一次 又比人第2下撞甩

今集有個新系統 50/50 就係咁好易比人撞甩

我個人70力量都冇 人地一拍埋黎我成個人停左

我79kg 比人拍埋黎轉唔到身 甩左又追唔返

我d後衛得70分 每下唔控定慢慢傳既話一定失

今年個gameplay真係好多新野 暫時簡簡單單算

我66kg完全冇還擊之力

遲下一定好似18咁大更新 依加仲係測試緊有咩要執 不過d傳波又真係幾爽既

D人個撚個較到又高又大隻 係撚咁撞埋黎

我較到最矮最輕 快過保特

黃耶最終人影都冇

隻game未裝完

你幾點開始裝呀 成3點幾都未裝完

個會叫咩 我打cam

今日夜返所以晏左裝

Mancity

申請左 ryanxxxxx

得閒join

禮拜莊

我同黃耶係咪鏝區雙廢

其實我應該固定玩咩最好

黃耶廢d

雙箭頭

黃耶有幾廢？

442陣

玩兩場應該全隊爆血管入icu

琴晚右邊隻矮仔都就快掉手掣

邊個

話說 manman,ken，jonch,同埋另外嗰啲

可唔可以蒲頭比我分清楚

馬水係我

你係on9仔

黃腥

你

咩名
字頭？

你玩都未撚玩得

Kenxxxxxxxx

夾唔到時間咋

幾點玩

now ok

而家幾個？

0[black][/black]

me ok

有4個開波

卡叔呢

返左屋企

琴晚左邊個joxxxxx都係你fd?

Ho ball

肥根呢 唔見人既 今年冇買？

琴晚7人 我 耶清 祖狗 金隊 黃腥 矮撚 仲有個係？

玩住女hunter先

我個fd

開波叫 打陣lol先

discord??

可以

但我廢肺癆緊

人呢 快D on啦打機呀

十點半

唔訓就黎可以訓練返

開波了 自入

快來快來

祖狗快入

我2分鐘入

佢整麵食

Maman係咪金隊

等多陣 未熟

Any邊個黎

耶清

No, RCM is me

joe9

以為佢未入

斷左

我比人踢甩左個電掣

我踢右會變大位洛賓

ching踢波禁唔切果條bar可以唔禁

射波*

Timed finishing可以熄

就咁禁一下？

不撚日月

好似淨係唔顯示 但都係會有係度

禁平時射波果下 唔理條bar

下 係咩 唔怪得熄左射波都係奇撚怪咁

好

禁唔準會點？

禁唔準會撻q,飛機 總知就射得唔靚 但都有機會入

遠射要點射？禁實？

儲力放手 ...

禁太耐又會飛機 自己射多d就有手感

祖狗搞幾耐 成村人等你一個

波追狗做咩開耳機

一斷電斷到無哂所有野

我ps4係房用電腦mon玩 唔插冇聲聽

有冇人打

3黑洞

屌lag機跑到勁前

Sorry
同預想遠射唔同

笑撚到就快死

我屌 咁都唔比我做埋呢個攻勢 on9ea

1下fake臭3個空哂任我推 屌佢老母竟然吹

啱啱我有下好撚型

但好多下都好柒

屌 祖赫特

加野

矮仔成日走黎翼位 係咪想打翼 同你換

另一個人黎

0射

屌你老母 對面

屌 比人撚狗

點解人地可以又高又大隻又快

笑撚死

數值？

我屌你老母 我個12碼呀

我屌你黃色 射撚走我個12碼

跑online

第二球我偷番黎

Set野

開左先黎set

挽到幾點

1早禁左出去

我入返 完場唔洗出黎 直接下場

入你就入啦

等我carry

加翻我未

痴線

逼害

絕殺

呀辛哥你得2分

啲分點計？

入兩球，開心

加點先

餵撚到埋嘴邊

入兩球都全隊最低

你企位錯哂

唔識

莊左

屌你敵隊又快又撞得

又挽又莊 死返5p啦垃圾

甘撚串=.=
洗吾洗牙

耶

On9 靚剷黎

我攻中def低佢屈我紅牌

但守左12 正

出黎先

咁都有冠

不玩了

Feel到今場係咁耐以來打得最好

贏4場就有係人都拎到

算係咁

唔玩了？

批人

入啦華水

入拉

coming

點呀水華

咪一撚樣

我屌你波追

???????????????????

今年又轉左射法？

我用返上年個射法 抄撚到咁

我屌你老母

。

一來一回

On9 鳩斬就有

華水打一場就事

輸

打第一場又紅又炒12碼

我夠了

各種防守 各種包位 各種手術刀

me?

大家都勁！！！

完？

加緊點

水華收皮了？

打多場all屎,谷左成日

好想打

今日完了

收皮了

華水聽日快d入啦

聽日唔得,禮拜日見

聽日同樣時間10點半

唔係喎，今晚10點要做真鏝

而家有無proclub

冇

有牙

play

98 3人行

12碼勁細力都射到飛機

入啦屌你

玩埋場即興先啦屌你

琴日唔係我打

鄰居

zaba，工程師

獌

Zaba都守死普巴

2:0

鄰居隻廢真係唔講得笑

睇左半場以爲紅衫個隊係獌

影衰曼徹斯特

今晚終於可以睇我鏝

Pro club ing

bam

fifa19 依家幾錢 想入手

350左右

乜野人品

法比安斯基神救

我地就快上d6

3:1

獌痴撚左線

鄰居要輸了

大夫冇正選冇後備
舊吾訓正選

west ham踢得有板有眼，兩邊瘋狂overlap，有少少似工程師教曼城第一季，相反對面

今晚我睇

打埋呢場睇波

豬波

咁快7

打左成晚輸左一場咁大把

呢場唔計

根本取取同祖狗係同一個人黎
仲捉你唔到?

我進步速度已經慢

比你地搞一搞波皮都掂唔到

上左d6

proclub黎 傻逼

兩個on9仔圍爐

遠離個mon list:
1. 水塘狗
2. 波追人(牙青)

真

牙路倒掛

咩樹

差啲啲

上次你唔睇就大炒

比人㩒住踢

有冇link

睇緊

曼聯好勁

頂先果幾下短傳默契好到呢

閘都爆錯

講錯 曼城好勁

牙路比人一拍就甩

有冇人見到哥狗都要靠燒味破大巴
排住讀書高

Kun Aguero,

"But we sold Edin Dzeko.

牙路咁大貪

拿仔

條傻西1早block左

係咁斬波 係咪唔識打泊大巴

舊吾訓啲遠傳幾準

唔訓老婆

同埋辛真高幾下斬撚鳩腥跑 佢就假傳

丁力

黑文今次又傷幾耐

反丁又輸

丁力又係依D位入

腥勁撚到

Kun 同Sane 都傳得靚

又係腥餵到埋口

腥

反擊靚到

25丁

進步左啦
當年仲係2碼空門唔入

bwa差啲

對面成個禁區頂任我哋搓

腥做咩

急尿

好似又冇事了

禁區多人到

真高同腥好似都幾夾

丁力勁左咁撚多既

迪布尼唔係傷咩?
點解有得踢?

差少少

丁

牙路單擋

腥個後腳

Really ?

Sane

又入左 ？

廢奴都黎重炮

f25

Cwa比穿左，可惜前面係牙路

腥幾好笑容

呀路曾經都快過

腥屌哂鬼

老爾

矣*

30歲啦
轉型少傷患都係好事

笑住話幾句姐

之前都屌緊唔即彈比佢

舊唔訓真係唔係好夾腥

又唔one two

丁巧廢

辛真高好想表現自己

今晚都幾多假鏝

想搏表現爭正選

血肉長城

之前唔係話要賣佢咩

劇本

咁都無

腥要學下用頭，以佢身高應該要入應該唔難

呢幾腳

好多時角球佢都係去斬，佢嘅身高係可以爭頂

特別今年馬水 B華慣常cup左腳斬波
練下冇壞

耶穌

科仔熱身

呢球真係贏牙路

丁下半場好似靜啲

牙路

牙路好勁

痴撚線組織 丁力又贏

牙路勁到

牙路過人過到癲左

牙路一過3人再分波
j死

即收?

牙路勁撚到

入完波就換走

下星期打猁呀

反丁黨去曬邊?

本身耶穌都已經企定出嚟

WALKER做乜鳩

波牛上腦

耶蘇有波入我

會好開心

哥帥開心到

換未

排科仔後面啦你

所有中路打入去嘅入球佢都鍾意

後備王喎
唔係浪得虛名

場波終於好睇啦

比ching燈到一沉不起

系 又可以睇你搞笑

下
踢左邊

新一任Un Un佬

喺我鏝踢波無分左右

咁耶蘇條廢柴咪撚入波了

不分你我

見佢行出黎已經忍唔住笑左出聲

俾科仔出嚟玩下啦

忍夠你下下斬波，比機會你推中射波

送比觀眾

頂你個白痴仔 妹完又飛機

差d

全世界都知你淨係識射大位 我阿媽都識守

我同意

差D頸落地先

特登攝

賤撚到

唉屌下場應該出唔到 好似沙拿咁傷

路撚係爭頂 突登攝入去

好耐未見過你落場

上場咪出左囉假鏝

ching假鏝個個都睇唔到落場啦

場場都唔睇

冇正選 有入替的

科仔換cwa la

深夜西波唔睇啦

今晚入proclub

丁力一個轉身撚狗

攬撚住

Foden

呢輪場場英超都2:0緊

陣間痢2:0車

可能車2:0利斷佢道氣

Foden啲動作都幾似cwa

motm 丁力

丁力MOM

下個禮拜又要比人456

科仔整返粒

科仔上季係咪聯賽一助攻 未入過波？

又長他人志氣

比ching吹撚到唔識踢波咁

買個M記再睇痢狗

死肥仔

M記狗又食M記

好撚熱氣

差左d

小妹83kg 叫有肉地唔算肥

勁

呢條垃圾 我捧返牙路了

迷路

其實真高幾好

可以多啲同左翼互動

打廢隊辛真高delph黑文 個個都係話幾好 一打勁隊就全部屌哂鬼

黑文上季對利好勁

屌你老母垃圾M記 唔比甜酸醬點撚樣食MCNUGGET

你講20分鐘就打多個個場?我放u21去打左閘都勁啦

傻b

咩20？36分鐘先

佢撚哂成條利右路

我呀婆都撚到啦

申請左入club

黃耶

雙廢正式降臨

而家有無人打

有冇人

睇埋大戰先

撐車仔/和

屌你jonah

打機啦訓覺

好想同王爺打下

你fd子？

唔識的

好似係好7嗰LW

屌你轟1-0

高華錫手術刀

真世3

🤙🤙🤙

沙利進攻足球

勁過隻RW

個速率快到。。。

沙利隊車唔講得笑

空門都護埋

有雷斯真係唔駛驚

要不是沙拿

兩隊都好快，完全係鏝城唔識打個類球隊

好公平，車讓隻雷斯，猁讓返隻沙拿

入波果球雷斯斬

車真係唔駛驚，啫住雷斯打就得

雷斯斬左幾球過去比契仔安都直接入禁區

失誤大部分都係雷斯

沙拿廢撚到

但猁今場前面三子把握力比上季好似都差咗 希望到時都係

好似全隊都唔知佢想點咁